冇睇好耐，1137上返2蚊既喂

咩原因

我都想知

價值投資囉
起碼值3蚊